為左求婚，我終於放晒 2008 年聽 Eric 叫我瞓身，以$ 9.5 買入的 60 手騰訊

轉載
【5年前寄信時哭一次，5年後收信後又哭一次】

今天我們收到有位客人 Inbox 我們，佢話：「牧羊少年咖啡館，今日收到了 5 年前在你們咖啡館寄給自己的明信片。收到後，我哭成了淚人。」

－－－－－－－

明信片內容如下（已得當時人同意）：

「今日我做左一個人生到呢一刻為止最重要既決定。

為左求婚，我終於放晒 2008 年聽 Eric 叫我瞓身，以$ 9.5 買入的 60 手騰訊 (700)！最終全部於＄130 放晒！放晒果一刻，有d 感動到想喊，我要用呢筆錢買隻戒指同 Sally 求婚！

Brother，No Crying，You did it！

31 Aug 2015」

－－－－－－－

小編睇到都覺得好感動，睇返自己 5 年前準備求婚的一刻，那時的淚水，相信是準備踏入人生另一階段的印証！而 5 年後收信的淚水，相信亦是對婚姻和人生有另一種體會吧！

－－－－－－－

牧羊少年一直有「未來的信」服務，來到這裡，可以把感情存封起來，多年後拆封，但願感覺仍然溫暖，仍未變質。

賺14倍先走，其實已經勁過好多人，包括李澤楷

60 手今日 應該有8千萬

2014 1拆5

之前一手係500 （好似係）

3000萬

比較有興趣那位eric咁勁

當年有8球野(四捨五入) 唔算柒

如果買咗樓就唔同講法

冇得咁計啦，d錢要用果陣都要放嫁啦

80球

未來人

2015年130蚊已經拆左股啦。到而家只係升多4-5倍

隨時個老婆知道後嬲到仆街

前年業績前會陣入700, 由370蚊 chok到320蚊。
前前年420高追坐足幾年。
所以覺得港股根本係大戶提款機。

嬲咩野？11 萬本可以等到780萬看放，有幾多人做到，9成人升未夠一倍就放晒

呢張圖丫嘛，假架啦。
要晒命點會畫幅圖9.5》130，
如果條友有渣過都知，1拆5，賺左點止十幾倍

用意係用拆後個價來昆新手對比依家500蚊姐

女人既野邊會同你講呢啲 十個應該有五個都話你做咩唔揸耐啲先賣 搞到而家賺少幾千萬blablabla咁架啦

拎番咁多出來，應該都係買左樓既
當年層樓如果6，7百萬，而家應該都升到1000萬左右
都賺番既，係無重hold住騰訊賺咁多囉
2015年賣騰訊賺層樓
2020先賣既話就可以直接退休

唔寫130 蚊，唔通寫650 蚊? 佢一拆五， 股價係的確係佢咁既描述，係股數多左姐咁都好質疑，有幾咁自卑先會咁諗